import { Meta } from '@storybook/addon-docs'

<Meta title="Links relacionados" />

<br-message state="info" title="Feedback" show-icon="true" closable="false">
  Seu feedback nos ajuda a melhorar o projeto! Por favor utilize um dos canais abaixo para enviar suas necessidades,
  problemas encontrados e tirar dúvidas!
</br-message>

<a href="https://gitlab.com/govbr-ds/wbc/govbr-ds-wbc" target="_blank">
  <br-card hover="true">
    <br-card-header slot="header">
      <div className="d-flex">
        <i className="fas fa-code" aria-hidden="true"></i>
        <div className="ml-3">
          <h4>Repositório</h4>
        </div>
      </div>
    </br-card-header>
    <br-card-content slot="content">
      <span>Aqui você pode enviar contribuições, reportar bugs ou mesmo reportar suas necessidades!</span>
    </br-card-content>
  </br-card>
</a>

<a href="https://gitlab.com/govbr-ds/wbc/quickstarts" target="_blank">
  <br-card hover="true">
    <br-card-header slot="header">
      <div className="d-flex">
        <i className="fas fa-laptop-code"></i>
        <div className="ml-3">
          <h4>Quickstart</h4>
        </div>
      </div>
    </br-card-header>
    <br-card-content slot="content">
      <span>Disponibilizamos alguns exemplos do uso da nossa biblioteca junto com outras tecnologias.</span>
    </br-card-content>
  </br-card>
</a>

<a href="https://discord.gg/U5GwPfqhUP" target="_blank">
  <br-card hover="true">
    <br-card-header slot="header">
      <div className="d-flex">
        <i className="fas fa-comment" aria-hidden="true"></i>
        <div className="ml-3">
          <h4>Canal no Discord</h4>
        </div>
      </div>
    </br-card-header>
    <br-card-content slot="content">
      <span>Use esse canal para tirar dúvidas e entrar em contato com a equipe de desenvolvimento.</span>
    </br-card-content>
  </br-card>
</a>

<a href="mailto:govbr-ds@serpro.gov.br" target="_blank">
  <br-card hover="true">
    <br-card-header slot="header">
      <div className="d-flex">
        <i className="fas fa-inbox" aria-hidden="true"></i>
        <div className="ml-3">
          <h4>E-mail</h4>
        </div>
      </div>
    </br-card-header>
    <br-card-content slot="content">
      <span>
        Pedimos que priorizem o contato pelas issues e discord, mas você também pode entrar em contato com o time por
        e-mail.
      </span>
    </br-card-content>
  </br-card>
</a>
